Écrire une fonction `recherche` qui prend en paramètres `elt` un nombre entier et `tab` un tableau de nombres entiers, et qui renvoie l’indice de la première occurrence de `elt` dans `tab` si `elt` est dans `tab` et `-1` sinon.

<br/>

**Exemples :**
```python
>>> recherche(1, [2, 3, 4])
-1
>>> recherche(1, [10, 12, 1, 56])
2
>>> recherche(50, [1, 50, 1])
1
>>> recherche(15, [8, 9, 10, 15])
3
```
